恭賀明愛屯門馬登基金中學學生獲多所大學取錄

擁抱祖國，共享繁榮

鄰國嗰班落嚟讀完中學又走返鄰國讀大學

國際視野

2016-2018姐係兩年加埋？

有我

呢間國際學校嚟嫁，好似一個香港人都冇咁。

有3個讀mbbs

有間中學都係叫郭得勝

留意吓係有重覆人名

2年加埋得1個入到local 8大 仲要係bu

辛苦凌依文一個人讀兩間大學

入面啲人重覆嘅

個賓仔已經一個包辨4間

霍莊讀四間

霍莊仲辛苦啦讀三間

2年得幾條友

霍莊一個人讀3間

取錄喎

笑撚到我肚痛

認真會如果佢一個sem讀4間大學，個timetable點砌

3個醫生

四間

香港浸會大學
北京外國語大學
暨南大學
逢甲大學

中間戈班讀醫？

原來4間 屌

浸中唔算U啦

仲要係大陸 香港 台灣3個地方

寫住中國嗰堆，疑似係香港學生被中國人

霍莊 潘家輝

逢甲大學正

出面已經係夜市

雷莊要點番學

條賓仔人生贏家

呢間垃圾學校

國際學校黎架

好撚勁
遲下要排定隊幫我個小朋友報定名
正所謂，要贏在起跑線上

笑到仆街

呢間野係咪完全冇local學生

仲諗住凌依文個名幾靚 一睇 巴基斯坦

有一個
仲去左exchange浸大

日日搭飛機都唔掂
香港
廣州
北京
台灣

國際化過香港啲大學

笑死

冇一間識 不過睇個校標應該好勁

admission offers 有幾個都正常
不過垃圾offer

唔係講笑，睇真啲有幾個人同時出現咗幾次係塊板到
輝哥最勁，一次過讀三間
勁過你地班連登仔啊

取錄都要咁

不過係咁就讀浸中啦
佢可以免修普通話

巴基斯坦，斐濟，塞拉利昂
international school

開南大學係超級學店 逢甲都叫好少少

原來香港有菲濟移民

塞拉里昂

暨南 0分都讀得

非洲難民

應該揀邊一間好？

有錢入哈羅 冇錢入馬登

Offer呀咁多連登仔話人讀幾大學做乜

有offer姐 唔代表讀緊啵

國際學校

呢間國際學校嚟架？

明愛個陣真係話做平民國際學校

斐濟學生都有

圖中好多雷莊同郭得勝

馬登拳館真係勁

明愛好似冇一間中學去倒band 3頭

邊個職員諗到整張咁嘅野出黎

唔好咁啦你地 呢間前幾年爭啲被殺校

仲要周圍飛
真係辛苦

恥辱牆

馬嬲基金咁出名
呢間係出左名屯門最廢既中學
識唔識中文都係個問題

血鑽

痴撚線

南亞軍團

郭得勝咁猛

都係學店

痴撚線笑撚到我

成間中學國際學校黎

笑到gapgap聲

仲以為Wesleyan University

之前同過呢間學校既人踢波
2分鐘輸一粒就話自己跟邊個 之後我地驚到仆街 入多佢地幾粒

簡俊軒

入到浸中

唔係社會大學咩

上海師範果個好似幾正

佢附近間識壞人中學就唔識做
執柒左啦

取錄唔等於就讀

mbbs
過多幾年幫你醫病

係咪有個力架

好似有2個重覆左

肯定揀bu啦

輸入專才

國際學校嚟㗎？

入面絕大部分都係D非洲，南亞人種，絕少本地學生，屯門區升中D本地學生根本唔會揀

郭得勝

霍莊個樣好串

右下敦得勝

好撚好笑

馬登基金
以前好出名架

同高雷一樣咁出名

間中學個名有馬登基金都係拳館嘅保證

聯合國黎？

Double degree

咁多魔囉叉

個菲律賓人有4個學位

非洲人都有

亞視黎

馬登係屯門 無人不識

就算係差的學校 都係最出名果間

雖然一個人出現幾次係好on9
但張海布標題其實係寫取錄
唔係就讀
希望大家留意返

收生收到塞拉利昂人都有

逢甲大學 入去食女咩
哂時間

D學生真係慘

郭德勝讀兩間？

其實啲學生可能未必想俾人知自己嘅嘢
間學校咁樣公開法

好波

凌依文

笑死人，馬登呢間垃圾學校揾唔到野自high 搞到要咁樣打J

屌那媽mbbs

3個讀MBBS
郭得勝都要讀返U

拍得住女大J間中學 可譽，一比一人頭poster

新鴻基創辦人

的確有間中學係郭得勝捐錢起同用佢命名，係沙田

點解同一個人可以喺浸會大學同埋係北京嗰間大學都讀工商管理？

霍生好忙

人地勁你廢囉

講緊取錄姐，即係佢係BU同另外3間大學offer

應該係霍生和郭生都好忙

MBBS

估唔到有人常識差到咁，連郭得勝係邊個都唔知

你好可憐 係咪覺得自己好有幽默感 要無啦啦拉人落水

啲大學喺第三世界國家嘅排名真係好有參考價值呀
去到外國唔知承唔承認呢？

國際學校黎wo

咁呢3個讀完mbbs係咪可以引入外地醫生咁返香港做？
邊撚個同我講內地醫生質素唔錯
呢間學校啲人都入到全國第三

得個賓仔入到大學

外地醫生 香港中學 中國degree 中亞國籍

咁撚多nigga

呀郭得勝同學唔讀郭得勝？

取錄姐係有offer 姐

55

其實佢係receiving admission offers姐
btw 郭得勝

國際學校 偏門國家都有

笑撚左，以為北大，清華，點知係中山，BU

恭喜晒

講句公道野
其實大學取錄佢 唔代表佢要去讀既

老實講
唔係佢收咁多南亞人
依間野當年一定比人殺校
仲有佢收哂啲南亞人唔洗入主流學校
唔係連登仔最想咩

果然出類拔萃

潘家輝廣州讀醫+北京讀商科+暨南讀國際經濟

霍莊係浸會讀bba +北京讀商科+暨南讀國際經濟+逢甲國際企業管理

凌依文廣州讀醫+北京讀商科

郭得勝中山讀ba +暨南國際商務

簡俊軒廣州讀醫+廣州另一邊讀國際商貿

貝樂文廣州讀國際商貿+暨南會計

仲記得仲住山景既時候，有一晚成堆南亞起馬登門前打交爭女，成百條友，起窗度望幾震撼。估唔到而家就扮國際學校

一個post 見盡連登柒態

到底潘家輝係讀醫定商業

雷莊三間

咁究竟潘家輝、凌依文、郭得勝、霍莊同貝樂文揀咗邊間嚟讀？

宋慶齡 宋美齡 母校wor
威過wesleyan university 喇

好意思po出黎...

明愛啲學校算係咁啦
真正有教無類
打架勁百厭都好
啲老師都為佢地搵出路

呢間明明拳館嚟，日日都有部警車泊門口，打唔死先畢到業。

寫咗係取錄 姐係全部offer都寫哂出嚟 先夠一張banner

以前有中六，中七年代

再雞果堆學校

都搵到幾件入到八大上 banner

辦學團體黎講明愛一定係最垃圾

笑撚到鼻涕都噴撚埋，同ATV個複制人廣告一撚樣

呢間學校有乜特色？

明愛學校D校服又真係好正

取錄完有條件取錄？

定

穌哥講過要為兄弟中最小的一個服務,咁明愛作為教區頭馬就當然要做d band 3學校啦

三年應該
15-16
16-17
17-18

quadruple degree

其實大家係咪睇錯咗 佢話取錄姐 好似唔係一個人讀四間
btw 真係好7 呢啲咁嘅大學都show出嚟 呢間學校都大撚鑊

中山大學其實唔差。

竟然有人係習總面前登基

特登寫明係咩人種，擺明係想收翻D同鄉啦
話比大家知非洲人都入到U

學校越廢 越多橫額話自己幾勁幾勁

呢個真係不解之迷

唔知霍莊 take 左邊個offer

簡富華、簡俊軒，減肥廣告對照相？

郭炳湘老豆郭得勝翻生

有國際學校特徵，學生來自不同種族。

冇記錯呢間屯門BAND3垃圾學校黎

全部人都係中国啵
呢間學校等俾習種被殺校啦

喺中国醫死人都有錢收
文科仔都啱讀

新地創辦人
咩人先會改個仔做依d名
正如你唔會改你個仔個名做何鴻燊一樣

由此可見大陸醫生水準有幾高
邊個官話引入大陸醫生真係麻煩佢自己睇下

蝻同蝗炒埋一碟，一間學校接收晒世界上兩個最垃圾既物種，呢個學校好偉大

如果引入支那醫生
結果簡直昭然若揭

由當年長期有龜車係學校門口
到依家有學生升到大學
讀隔離陳黃既我都感動到喊出黎

呢間根本唔係中學，前身係工業學院，住屯門既人無可能唔識

得中山大學同buok 其他

反正都係隔離

發夢夢到佢簡左BU

屯門四大武校 馬登 kai子 識壞人 蔡記

都話咗明愛作為教區頭馬,一定係服務呢d

我實在告訴你們：凡你們對我這些最小兄弟中的一個所做的，就是對我做的。(瑪25:40)

屯門馬登現有非華語學生，來自印度、尼泊爾、越南、菲律賓、巴基斯坦、泰國等逾10個「一帶一路」沿線國家。

各機構承諾協助這群「一帶一路」居港學生赴內地升學，學成歸來後可回饋「一帶一路」事業，並為國家育才。

霍莊
4個學位

Kai子係乜?

Btw以前讀宣道, 見親藍校服都避之則吉, 石排條天橋儘量少行
不過講緊廿年前, 果時最多係社團人士, 邊有蝻亞裔

大家有冇睇清楚係取錄
即係有四間公司比offer 你 咁解ja
佢冇錯

呢間野同蔡章閣邊間勁
馬登引入外地專才係咪更勝一籌

嘉智？

廿年前已經係band5中既band5
未入黎仲以為發左圍

班南亞學普通話幾快

有冇Kai 子仔揮揮手

屯門武館

kai 子中學

係我認知

馬登=呂布

識壞人係咪摺左了

好勁，好想讀馬登

霍莊

蔡記原來咁猛料ga?

利申 蔡記隔壁畢業

讀香港中學課程嘅外國人要考蝗國大學一啲都唔難

我既年代，球咁臭 係band5 之王，連古惑仔都要果度拍就知夠晒代表性 睇黎我已經out 左

利申 80後

師兄，其實而家行過個度都驚驚地，成堆南亞

利申：已畢業

益哂 早一批 個班蝗啦
呢家日日係連登 傾大學pos 個啲 蝗蟲仔

唔俾人真係同時讀幾間大學架?成班大鄉里未見過世面

屯門？

老母早落黎得罪你呀？

其實係內地讀完醫，香港會引入內地醫生，咁咪唔洗要咁辛苦係香港讀醫？

屯門四大寇

馬登
識壞人
嘉智
深培

有offer, 唔代表佢要讀晒兩間/幾間
不過全部都垃圾學校

識壞人執咗啦 應該係李林明和蔡章閣

無蔡章閣

係就好啦 有得享受國家級水平服務

而家我見到好多香港醫生都有內地口音，講廣東話唔正，係咪已經引入左唔少？

冇蔡章閣上榜簡直係低估別人地位

內你老母地咩

以前入過蔡章閣考試都知猛料
屌你個更衣室監倉黎？

果然係國際學校

其實中山大學幾好
大陸入邊都係尖子level先入到
同個企南大學係唔同層次

郭得勝係新地三兄弟個老豆
個名霸氣程度等同話我叫李兆基

依間野近幾年仲有冇出拳手？
早十年入去讀既話泰臣都唔敢亂黎

主編分析拔萃女書院 vs 明愛屯門馬登基金中學

無論是在學術，體育，音樂，校舍，師資方面，拔萃女書院都比其他的學校優秀。學費方面每年學費為$38,000。學位教師比重高，學校佔地面積約 13088平方米，設施包括大演奏廳、演奏廳、禮堂、圖書館、小教堂、五個音樂練習室、演講堂、演講廳、多媒體製作中心、多媒體學習中心、兩個電腦室、六個專題研習室、教師資源中心、通識教學中心及通識科資源室、其他學習經歷室、中國文化教學中心、英語教學中心、科學專題研習室、視覺藝術室、家政中心、學生活動中心（戲劇及舞蹈排練室）、運動場、體育館、健身室、室內泳池、網球場、投球場、學校資料檔案室、輔導室、升學及就業輔導室、中六自修室、學生領袖室、會客中心。。

拔萃女書院是直資的女校，採用英文教學，如果經濟能力許可， 建議選擇拔萃女書院。其次，明愛屯門馬登基金中學也是一個不錯的選擇!

馬騮痾金職業揸兜中學

曲到